［突發］有個漫威全新英雄加盟 ig 竟然得五千個follow

聽聞佢就嚟出教學 手足識做啦

光復黨鐵

自推x10

1

2

3

Push

痴撚線白卡佬

4

5

6

7

推佢上熱門呀

扶手俠

效益唔大喎

1.扶手唔燒得黨鐵幾多錢
2.無左扶手部車都可以繼續行
3.被人捉風險大，幾多便衣狗搭黨鐵
4 有人真係捉唔實仆街會被人轉移視線

笑撚到我

1.中國車全部有cam
2.實比藍圍，仲要係車無得走

有時覺得射撚滿走得好前

簡體撕紙俠

膠帶嗰隻呢？

一陣換哂做中國制藍色膠圈

正常講，係都整藍色嗰啲先啦

如果換咗做藍色膠圈好似仲仆街

同狗公滿掉圖書落垃圾桶有咩分別

po出黎做乜

黨鐵道道都有cam架師兄
閘口又有便衣同保安